[光復香港 時代革命] 利物浦 v 拿玻里 2

希望大家放下成見
另外welcome新幻幻

碌柒

Idiot 67

Auto correct

笑什麼 你也是軒達臣

StevieG

我部香港行版Pro

報到

條友打咩位

後備既後備

右翼 好似

好多時隻碟封面有code 但隻碟其實all code

fsg終於識加強後備深度

呢個係fulham 條友 踢amf 好似

踢得2場, 仲以為有幾wonder

On 4 May 2019, Elliott made his league debut after coming on as a 88th minute substitute in a 1-0 away defeat to Wolves. In doing so, he became the youngest ever Premier League player at 16 years and 30 days, beating the record previously set by Matthew Briggs.

new mbappe

成個女人咁

仲要靚仔過mbappe

白包皮

簽俾娳

佢件衫好cute

嘜撚野人黎

咁後生 起馬要過多兩年先見到佢係一隊踢比賽

Matthew Briggs 唔知踢緊邊撚度

洗唔洗咁大力扯件衫

屌你老母D防暴仲係冇委任證

黑警食撚屎

仲衰過黎踢港超

兄弟
兄弟
兄弟
兄弟

Cwb

U18 童裝？

樓豬鐘意我

What?!

屌 我間唔中都有睇
明你講咩

國難當前，唔可以比兒女私情蒙蔽眼睛
我知你心意的

係咪有咩誤會

成日j台妹
君君好撚正......

Thanks 唉問下有無得加錢換

Me非gay

I am C

佢係 c 眼

嘩呢個真係正喇

u are 0

咁由富咸變做踢利物浦，興奮啲都正常嘅

屌 俾件衫我！

雖然係幻幻
睇過下J片都唔係無氣無力個種
速度都幾快
都算有潛質

身型似艾斯柏斯

開角球唔好似就得

巨星簽唔到
老將唔會簽
得返啲啱啱出頭嘅新星揀
又話人地嗌走先會 approach

最後淨係簽啲完全無實際作用嘅幼幼

屌你老母 FSG 廢中
咪撚以為捧咗歐聯就唔撚記得上季季中點樣嘔返十分出嚟
只係比你贏到歐聯 咁大塊遮醜布遮咗

這是正式的歐聯冠軍嗎?

Bruno Pepe 嗌走
又話要唔介意黎坐下bench先簽
勁既點會黎坐
你條中場有邊個勁過Bruno個場
翼就仲好笑 有沙短唔出話佢防守唔好 咁你簽個後備有幾難呀 睇下乜撚Kent Wilson 成個節奏都未跟到要佢落場改變戰局？

其實留得住salah同mane
已經等於簽左巨星啦

ching出力d燈please

陣間講多兩講 文沙都走埋

咁咪有錢, 仲好啦

可以買遊艇

條中場真係廢到無眼睇
全工兵 零創造力 人地都唔守你中路
剩係守死你兩閘 你前面已經啞火
都仲夠膽死話夠人用

elliot 好似已經入咗今晚大隊名單

屌你買一個後備都好呀
唔理兩閘定左翼

又簽撚左人，反唔落fsg了

真

高普每三日就出黎講一次
dllm 冇錢呀

今晚幾點開波

個頭有篤屎咁

0000

跛腳唔簽理解 bruno唔簽真係

他首?

想剪呢個頭

尊重啦

屌啦星仲矮過個盾

可能係女警，尋日先知女警都做到防暴

Burno傳曼
Pepe傳阿

利

Elliot

利真係明知爭攻中都唔買 鬼佬都串高普死㩜啦子

上年走完古keita接唔到棒已經瘋狂要firmino落黎做波搞到佢成季都揾唔番最好狀態
有個勁中場頂番佢上去對文沙都好
起碼有個人近d做配合或者firmino幫拉散…

唉 廢中可唔可以簽bruno 好想佢來利呀

傳簽列貝利

唔簽呀

傳簽辛祖添

Echo又出來this summer won’t spend big, signing _______ is unlikely 啦 屌你老味高普

Net spend fc

列貝利免簽

Net spend boy

捉左好多個

西環？

yes

索帶孖葉

be water啦，唔夠人真係要散

頭先有個差佬勁仆街
有個已經比人禁低左, 大叫唔禁我個頭落地
有條差佬都唔知有心定無義, 踢個頭盔落個義士頭度

最慘冇得打番佢地轉頭

捱打/散唔切, 就GG

到咁上下見到唔夠人就要走，最多下個禮拜再嚟過，留得青山在.....

今次拉緊好多人

唔夠人都唔走
唉唔想屌

好掛住唔去動漫節

而家係爭取民主定係殺警犬？

完全失焦

希望勇武知 落面 浪費佢地安排，消耗體力都得架其實
一下拉左十幾個....

撒退並不可恥

反而最care 唔好太受傷
拘捕事小 流血事大

係

而家鼓吹緊"be water難聽過粗口"
有乜辦法

同埋尊重前線決定

列貝利免費又唔簽

如果真係 be water，一早行完就應該散
而家次次都發展到同班狗對峙嘅局面，最後一定唔夠打，損失慘重
既然都唔諗住主動打狗，不如早啲散，守嚟做乜

我都覺得失哂焦

落面 玩流水 等對方出錯 先係玩法

我老婆都問我次次都留响度做乜 無意義

普羅大眾根本唔知前綫留守有咩用
但前綫就係次次沖昏頭腦

比人覺得市民唔係咁易散

遊行上街唔係當嘉年華
完左就散場咁掛

黑警未趕, 留底冇問題
但一準備趕, 就其實好預備好後路快D走
次次都比黑警話番轉, 我叫左你地散, 你地唔散我先用武力

有目標準備衝就可以留，例如立法會個次
唔諗住主動衝，咁做咩要守？守又一定守唔到，又唔攻得，最後就俾狗咬俾狗拉

最憎見到比黑警打, 又還唔到拖
第二日黑警仲要好威威咁
心情好難受, 前線要上戰場又係好慘

嘉年華未嘉年華囉
一日之嘛
尋日先打完今日又打點頂到架
踢波都要抖啦

就咁聽呢半個鐘都起碼50個催淚

唉
考驗對底線拿捏

今日係拘捕行動

咁拖落去好不利
前線拉既拉 心淡既放棄
前線流失率巨大
冇前線守就會變返以前咁
和理非行完就算

問題係 唔係下下都要咁樣守咁樣對峙架

The Reds continue their summer schedule by facing the Serie A side at Murrayfield before departing for a training camp in Evian next week.

Liverpool squad: Fabinho, Van Dijk, Wijnaldum, Lovren, Milner, Gomez, Henderson, Oxlade-Chamberlain, Lallana, Mignolet, Brewster, Robertson, Origi, Matip, Kent, Lewis, Hoever, Duncan, Wilson, Alexander-Arnold, Elliott, Van den Berg, Lonergan.

前線唔係死物
次次都可以無止境咁支持落去

我就主張玩遊行靜坐玩次數好過死留
班狗要你走咪走 主動配合 正程讚返佢白警 好似銀髮族集會咁 玩到區選先算

睇見咁好撚心痛

老老實實 一定有鬼/搞屎棍挑撥年輕人衝擊
配合拘捕

今晚擺明唔夠人就唔應該對峙啦
明明之前一直都話人數決定一切
而家係唔係都開拖尊重前線決定
自己刻意去製造個敗局然後先去打咁緊係會俾狗拉/心淡架啦

唉 睇到心up

既然幫唔到手冇得幫
建議大家唔好睇live
免得激心痛心

其實每次守背後既理念都係
用義士自我既犧牲去換其他香港人覺醒
等大家真正接受勇武
等真正全部人覺醒上前線
而且要盡快 冇長期抗爭呢支歌仔唱了

老實講 件事去到咁已經睇唔到有咩出路
政府係唔回應訴求 你都冇矖辦法
我估等到死嗰日都唔知外國會肯真正出手
道德力量係有用 但亦都有極限

前線每次都係搏一搏
如果一直搏唔到 民氣一散
就再冇機會了

唉，今晚一定好傷

外國=美國
美國已經出緊手
貿易制裁差不多肯定出現

講返轉會算

富咸條幼幼雖然傳過 但今日done deal都算無神神彈出來

希望過兩日見到Bruno done deal IG post啦

Bruno加盟左獌個幾禮拜

接受就一早接受左
但真係唔係人人上到前

上星期先對完利咁快做左獌

根本唔會有一次係夠人
一放煙大部份和理非都會散

依家唔係人數問題
係心態問題
大部分人以為會有奇蹟出現
但你地唔去犠牲付出又點會有奇蹟呢

唔好話我話 根本冇得有奇蹟
9失守退守
解放軍可能會出場
你覺得上面會做唔出

邊有得贏 班狗大把武器未出動 要死幾萬平民咩

開咁多戰線就應該玩游擊? 呢次咁拉法 警狗想早早攪點示威者上庭?

雖然好多係冇人性既9
但係你估所有都真係想殺人咩
如果佢嬴唔到你
解放軍大把藉囗清場

想捉曬所有勇武

又上當

我唔係想搵交嗌
但我真係想知你口中的犧牲付出之後想得到既結果係咩野先
打傷部份警犬甚至殺警? 然後最後個奇蹟係點?
解釋唔清呢條path本身就好難動員到人去犧牲付出

六四演講都比trump搞到無左件事
美國國會都唔知幾時先通過條例
我個人認為唔樂觀
就算美國真係出手
以習近平咁痴線
一定唔讓步
始終要靠自己

靠咩自己
唔怕講出來
殺幾百勇武既人再戒嚴都仲得
諗下獨裁係咩意思

唔係散播失敗論
但可以做嘅都已經做晒 (大罷工可以試下)
政府唔屈服真係吹佢唔漲
而家得兩條路：外國介入同支爆
但等緊呢兩樣嘅同時，我地就要不停重複行動，堅持落去

再講白少少
大陸寧願要一個臭港都唔會讓步

支爆未呀屌

仲有冇路走到架上環

幾邊比黑警圍就麻煩

當然
佢一讓步，西藏蒙古台灣就會有樣學樣

唔好期望侵侵喇，上次伊朗單嘢已經露咗底啦，佢係一個生意人，唔係一個軍人。自己香港自己救啦，今次真係唔輸得

樓房爆緊

最重要就係

參考下法國黃背心啦，講裝備訓練一定唔夠黑警嚟，硬拼一定死。好似而家咁，個個禮拜出嚟打遊擊，大前題係唔好俾人拉，玩到個政府運作唔到，等商家佬出聲迫政府。

打仗咁

多謝個天 今日風向

絕對係拘捕行動

黑警真係智障

咁不如你教我仲可以點做
呢段時間我地一定有住最高道德力量
但六大訴求樣都冇
自殺既 拉左既 走佬既
請問仲有咩方法係可以繼續無傷亡
而又達到大家既訴求

我唔係要鼓吹大家勇武殺敵
前線見一隻狗殺一隻

但事實擺在眼前
警察就係政府維穩最強既牆
抗爭力量只會愈來愈少
推倒呢副牆既將來我都唔清楚
但如果唔去爬過呢副唔少市民心目中既高牆
我覺得連少少可能性都睇唔到

我唔係想互屌
但我剰係諗到咁多
定係你有其他可行既做法
不如你講出來大家討論下

強光燈好撚狗

頂唔順
再睇既好想去死

睇前線比人拉 我個心情真係好down

希望佢地冇事
畢竟他們肯自我犠牲, 去挽救香港

事實係越黎越少人出黎

要影響政府只有係一次好大型既和理非遊行

政府冇回應->勇武

咁樣先迫到政府做野

而家每次一遊完行 就有人留低勇武 中立既點諗

連登就話大家不割席不分化 但其他市民唔係咁諗

會越黎越多人覺得點解要下下暴力解決

我地既目標其實就係要贏到中間派支持 咁樣先會成功

條路好長
我知利子都好失望好攰想放棄
但我地，香港人係唔識輸
YNWA依句，我希望比哂全波台所有隊球迷
你係鍵盤戰士又好，和理非又好，勇武又好
最後一定要贏

我返左去睇港豬野
我驚自己會崩潰

睇下tvb好了

我諗要全港市民連日罷工,
一齊到政總/警總靜坐

呢個政府先識驚

頭先仲睇住直播教育自己老母
老一輩有啲觀念真係要慢慢教
成日都行三步退兩步

不過畢竟自己老母 佢肯用理性聽我一定會繼續講

返去睇啲on9 beauty tuber講化妝品
如果唔係我會癲

無野可以阻到港豬番工

我都覺 次次遊行完次次留守再暴力清場係無用 要俾中立睇到政府講一套做一套 機場果次效果幾好

然後幫手出糧比政府打壓自己

D狗開槍開到無晒感覺
就算媒體再報都無咩大noise

點解會咁
明明好大件事

剩係冇委任證
佢地都可以當耳邊風冇事

間中要有變化, 同樣情境每星期loop 1/2次其實好損士氣

無後果既爛仔點會自覺

大屠殺

屌你比清冷靜啲啦
真係頂唔順去J下歐聯

頭先嚇一嚇
成隊速龍衝入去

我都頂唔順去j下隻藍光碟算

以前開一槍 旺角開手槍好似天跌落黎咁
而家拎住防暴槍 打機咁 開幾十槍 鏡頭影住照開
但啲人無晒感覺
香港人忍受力 同適應力真係世界第一

頂唔順就唔好睇fb同連登一日 比自己個心降壓先

因為反對警察過份武力個noise 唔夠大

我心靈受唔住既時候就會停三五個鐘 之後睇番重點

無證呢樣野點解咁耐都無人再煲大
好撚嬲
個個full gear殺人唔洗負責
乜撚野事
大撚晒咁

試下相同武力相同gear班狗仲可以咁惡？！

既然係大家都唔知應該要點做
我覺得真係唔好亂咁指責其他人唔肯犧牲付出

企後面, 做調亭果堆先敢show pass

但一打人, 班速龍, 同綠衫果堆
永遠唔敢show
show
唔係怕做唔見得光既野, 使撚咁驚

仲要貼哂反光紙 用大光燈射 上庭都無證據

咁都可以繼續你就知佢地殺人都無感覺

話時話你做咩改名

21:05時

而家真係任射

擺明唔比記者影到野, 狗撚到

嘩成個鐵牌車落去

可惜只係車中個交通燈

醫生：發夢被捕時不要上警車

幫手share
呢個好有用

警豬向天射催淚彈跌番落自己度

記者嚟到時的確係安份少少
加上有消防到埋

警犬真係冇腦
咩野彈道黎架
咁樣直射唔係中自己就奇啦

即係隻blu-ray 可買

有腦就唔做維穩工具啦
只係識收錢跟指示做

唔係點會做9

仲有呢單都超on9

我部行版PS4 pro播到
部行版Sony X800 又播到

其實話佢地係狗

真係好撚侮辱D狗狗

班畜牲真係以為自己打緊機
射左出去就直線命中咁
唔會理粒彈點降落

有bruno 串連中前場，難以想像會強成點

而家唔駛想了，靠返明奴做串連

thx ching
出糧就落訂

我都諗住換返隻bluray 原來ps4播到

ox lallana

碟一係全季比賽精華
碟二係歐聯對巴次回合同決賽全場

好丁到呢

可能有奇蹟呢 今晚對拿玻里大敗

又返左去J大奇蹟日

屌我真係灰撚左

Bruno Fernandes to complete Man Utd transfer in hours, star to jet in for medical

屌 灰多鑊

Kent and Woodburn where

Now according to Spanish outlet Sport, Bruno Fernandes is hours away from becoming a Manchester United player.

They claim the Red Devils will pay Sporting £63million to conclude the deal.

聽日港澳辦玩完錄音機就好搞全港擺工

可以正式叫佢做般奴狗

擔心下自己好過啦

算啦 自己都冇把握過

去醫院訓48小時

有咩咁擔心

聽日最想要結果
暗示取消兩制

Push

屌撚到口臭 放長雙眼睇今季

上季lead七分都輸返轉頭。今季原班人馬 人地就個個買人 得車仔陪我地

正確黎講 係我地陪車仔

弊在支那人又覺得無問題

屌你老母FSG

係唔敢出聲咋
試下全民公投 睇下咩結果

講真
今季唔買人都預左會仆街
冇咩期望

咩歲數都搞 我相信呢刻就算黑警比人殺都唔會有人割席

如果現實中個個都好似呢度嘅人咁諗嘢就好，可惜現實中圍繞我地身邊嘅八成都係藍屍

而家全部都平飛射頭

我身邊既藍絲已經呆曬

跟住繼續撐正苦

明知點射都無後果，仲要未來一哥係超級鷹派，俾你都大膽啦

個班人本身可能係67暴動個班人黎
自己殺人就得, 依家就黎個頭近就驚人搞亂個社會
見到依D人最好就激死佢地

尻陣又係妹到完場

一來捉人
二來今日硬拼, 死士實撐

聽日國務院又可以出聲攞威同屌9所謂搞事者

同呢啲人真係唔洗講咁多，嘥氣，佢地啲邏輯思維異於常人

無咁快嘅，香港仲有利用價值。十年啦，等呢度個朵俾佢地搞臭晒，上海夠成熟取代呢度，就係我地入集中營嘅時候

所有

擔心今日好多人會走唔到

仲要有咁多黑警守住各車站

果條友仲要係鄉黑勁close 到時想開槍殺你又得 搵班黑劈死你又得

所以話呢次輸咗會好大鑊

而家同個friend出車過去救人

DLLM POPO

應該有roadblock, 盡量入戲啲

入左地鐵站就快D走啦

有冇帶啲衫？

2323 錦上路出番元朗方向，高埔橋底有roadblock，專捉7人車家長

推

tg？

fb inbox

ok

真係好撚仆街
今日港島集會
但仲有咁多警力去到大西北

721就一個影都冇
真係唔信你連100人果日都調唔到過去

應該屯咗重兵喺大西北，今晚諗住一網打盡

警黑合作
全世界睇住依班維穩工具點做野
根本應該死全族

掛住睇死差佬清場 都唔知今日有波睇

呢條友真係一定要拉落馬

波都冇心情睇

恭喜黨国
世界從此不一樣
冇商家佬再信

冇心情睇波

張係傀儡
林志偉先係幕後玩家

老母打翼？

件作客就咁睇都 ok
但著出街就

呢個陣悶到瀨屎 寧願佢出新仔

正選陣

左翼後備老母
最已陣
有交屁力子啦子ox老母wilsonkent
廢中又贏
屌你老母FSG

搵米拿打邊好過老母啦，以前都打慣呢個位

屌政府搞到都冇氣屌fsg

雖然話老母百搭
但佢踢其他位D效果真係唔突出

完全冇心情睇波 唉

Everton have made £55m bid to Crystal Palace for Wilfried Zaha. (Source: Sky Sports)

對巴打假9先嘔血...

一哥又黎

天水圍搜緊身，有市民出左去屌黑驚

已經用到老母打翼都唔買人
高普

最衰我冇住天水圍

真
呢兩個月連足球news都冇咩點理過

Have link?

連利買左人都唔係好知

我諗我死都未睇到呢日

買左mbappe了

77

冇心情睇垃圾利了

鳩陣
冇乜心情睇

癲埋
慘

佔中三子軒米母

林鄭落台之後 新特首一定會搵黑警咩獲
獨立調查委員會就會推出

不過真係落台先算

中共有咩事？

0:1

唔買人

又輸波

一個反擊收皮

等睇六弟

Goal

又輸

堅

無左埃及文明完全唔識進攻 咁都可以唔買人？

廢中自創451無翼陣

米仔真係放題
雖然射得好靚，但硬係覺得AB會救到

入撚埋
好波FSG

ox 右翼

又搵老母打翼

如果諗住社區盾同季初真係用呢個正選陣打 應該會睇到嘔血

仆街今年又係爭前四

冇眼睇

睇埋仲撚燥

前六咋

又豬波

唔撚睇啦

正條撚 老母同張仔打翼 咩玩法

點解班lfctv評述仲可以咁輕鬆

米仔慘

力子傷埋 屌

ok, 利記先過中共收皮
廢中快過777有暗病

輸撚到七彩就啱

焦土利

屌

越睇越燥

點撚救呀師兄

成個管理層都係啦 包括廢中

繼續唔理民意唔買人

買定對家穩賺首期

坐後備咪唔使救囉

唉
訓先

呢隊利應該同傑志最多打平手

班股東一路 j 財政穩健跟住話唔夠錢買人係咩心態

利記又輸 香港又搞成咁 點搞啊

Goodnight

洗唔洗goodnight kiss

屌條防線搞乜撚呀成日俾人爆

執一劑先

兩個打翼出身 但老母已經唔似一隻翼

有冇mobile link?

原來有波睇

力子

77台app

原來77有播

2:0

走若驊 唔該哂

廢撚到

要456

0:2

又失

我唔向香港

Haha 456

輸vvd...

friendly不勝

我屌你,季前熱身賽未嬴過咩玩法

我屌你老母

唔係香港睇唔到架咩app咋啵

屌奶星
輸到咁
買人未

GOAAALL
好嘢

繼續唔買人啦

條後防已經係正選搞乜撚呀

爭乜英超呀 成個球會都冇野心

買對家可上樓

456 456

有冇進攻過

正呀 大炒唔該

歐聯冠軍唔買人 最已陣 啦子張子復出當簽人丫喇

成班仲丁緊歐冠？

出堆幻幻啦唔撚想見到老母ox打邊

FSG 啪啪啪

拎完歐聯就心足

我利哩幾場玩焦土?
迫FSG買big name??

ab 未返

做乜鬼海鮮到咁

0-2

今屆無得笑9六曼弟

心態決定境界
隊波連基本交波都交唔到
傳波唔過中場
中間失波唔回防

廢中 fsg

廢到笑

中場都係正選 無得賴 差個龍門姐

TAA粒波好似食左豬油咁款

上年chur到盡 今年打回原形

張仔廢到

中場咪又係正選
逼又唔齊 攻又冇料

拎波*

ox 唔識打返右邊
中間無創造力
老母無速度同決定慢

玩暗黑兵法迫FSG買人

好耐無上水，一上就輸兩粒

一個歐聯 夠我地J十年
繼續又一個十年冇冠

Ab係度都輸啦
後面咁撚空

Friendly都跟唔到節奏
咁英超點搞

講到底都係差個攻中，而家冇人做到波

ox冇態

張仔好廢

ox好撚廢，換啦唔該

熱身賽一pat屎
仍然覺得唔洗改善係乜玩法

諗起佢岩岩轉會頭戈幾場

ox子

100分要繼續再操

新簽返來俾d時間佢

感覺vvd真係落左

OX

仲話一個禮拜後打社區盾

之前又話借古返嚟

我要攻中呀

ox子會員黎

大炒

有冇人可以同我講而家玩緊暗黑兵法

廢中玩焦土要FSG買人？

廢到一個點

廢左好多

任人中出
後防鳩hea 前線又廢

咪屈 佢係庇護工場

前面幾個波都控唔到
打條春

ox 對多蒙特勁左半場

Ox 同origi都好唔掂...

今場1隻幻幻都冇出 冇得賴啦

好波 唔買攻中

Origi真係後備料

一季貨仔

翼要速度冇速度
中場要創造力冇創造力

高普其實下緊一盤好大嘅棋！
焦土政策迫fsg科水！

塞晒5個中場落去把撚

廢中死攬ox同啦子
大家可以等降班

屌你老母 一次有攻勢埋門都無 廢中繼續唔買人囉

連個氣場都冇撚埋

前面出幻幻算啦

進攻本身已經冇 依家防守都冇埋

拿完冠軍就收皮

vvd+沙拿換包皮啦

長命百二歲真係步入中年

成隊都唔似樣

屌 簽列貝利啦

無沙拿 無文尼 重要無攻中 唔駛睇啦

牠成日偷走

老母踢翼

唔買人廢中責任大過fsg 屌你我唔信高普企硬fsg敢唔科水

都唔知乜撚陣黎

下場比曼城大炒硬

叫左你睇實佢

ox係唔係有價好賣

好撚肉酸依下犯規

老母同ox子打邊
上場仲柒唔夠咩
點解仲要咁堅持出晒所有first team就係好

All In鏝啦

fifa20唔該加個幸運值 力子幸運99 其他能力全部50

可能留力

今場前面個三個連停波都做唔到

出Wilson Kent磨合下仲好

無沙拿 文尼 打6撚

我寧願睇兩個幻幻

埃及文明是但傷兩個都可以立即收皮

終於知平時 mane salah 幾辛苦

MC 社區盾可唔可以留手 投寒喇

唔係仲有場對里昂咩

廢撚到。。。

根本係文沙朋友隊

拿玻里一試 見真章

聽日又入Evian training camp重新練過

上年靠守拎97分 今年冇埋

Sor無留意賽程 見到上面講社區盾就以為下場係

今季79都俾多佢

好心買人啦 個陣容好唔掂

manolas原來去左napoli

唔好再屌沙拿廢啦

不嬲都唔係踢組織架啦
不過可唔可以將老母同Ox放啱位
踢嗰個又辛苦 睇嗰個又辛苦

笑死 廢到仆街 咁多年熱身賽都有得打下飛機幾撚勁 今年睇完都知來季rip

alex meret 都係

阿樂大隻左好多

中場有兩個都唔得
數數下五個場區球員都停唔到波

得jelly 米拿叫踢得下

Fsg唔識鯰魚效應
乜人都唔買 個個就安於現狀
點都要有啲新刺激

以後唔屌水貨
根本成個進攻無戰術可言

買中場啦仆街 完全冇創造力
有乜可能冇錢呀？

無眼睇, 又累..
去訓

fsg真係一刻都不能不反

100分睇嚟都係上唔返架啦 啦子佢成季出到5場當贏啦

冇左球隊進攻靈魂文尼成隊波廢哂

taa

無左bobby做假9
拉落黎做波 成條中場根本係垃圾黎

賺2.5億話無錢買人用哂續約 咁其他隊咪借財仔買人？
人地隊唔駛續約既 義工？

嗰手瓜

越撚晒都傳

話哂成年無踢波
只能夠比多啲時間

仲用個34歲嘅米叔場場場正選

咁就半場睇左啲乜撚嘢

lomo wt a off side

比d時間fsg

今季7隻盃唔買人點踢咁多場

我真係唔覺得FSG連少少錢都唔肯出 Henry都講明今年想贏英超
好大機會係廢中唔撚肯買

又西波

剩係開短角

下半段好咗少少 起碼有啲盤扭 成隊得佢一個有

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

下半場換哂呢11個冇咁嬲

agger, 高狗成日話lalala健康嗰陣點點點，問題係佢長期都唔健康嘛，熱身賽既強度都可以傷多過踢，好撚野

憑乜野唔簽人，屌你老母fsg

垃圾廢中fsg唔買人

踢緊乜撚野

買big name 呀屌你老母！！！！

見到張仔同lalala
心唸點解可以唔買人

廢中同FSG 真係中共同柒婆咁

希望高狗特登大敗博買人

真係天作之合

唯一安慰自己係前場3子未回歸

季季都用oxlalala呢招唔撚買人

傷一個都夠收皮啦

我驚社區盾仲撚衰過傑志 大敗之餘仲要一球都入唔到鏝城

今日食左好撚多粒彈

屌你老母成堆工兵9斬9搓
根本搵唔到突破點
係咪連一隻後備翼都唔肯買，要老母客串

講真 足球場上如沒有 法明奴
打碌撚？

即係話同上年一撚樣 狀態唔好/傷就收皮

發咩夢發得咁辛苦要食彈

喺屋企瞓晏覺夢到？

下半場想睇啦子
中場3個唔知想點

正選無希望 繼續等幻幻

米拿係大戰 快打快要搏命時先有用
如果控球在腳 要組織嘅時候 佢真係冇撚用

駁腳料

再搭埋神軒... 前場點會有供應

以前出karius 就想睇米囝
出米囝 就想睇karius

咪一鳩樣

認錯po名入左轟po

唔會啦
一路覺得米好過卡
嗰時卡膠球王片個個都話j唔落

66%
9控

又係7又係比人屌

睇wilson好過

至少靚仔（啲）

唔好當我係韓妹子

基佬子

嬰達子

mk係咁挑D黑警機

67 出場喇

好兇猛
咁搏

其實啲黑警覺唔覺得自己俾成個社會唾棄 （當然廢老大媽除外啦）
去到邊都唔受歡迎 連其他紀律部隊都睇佢地唔起

有冇得做下民調睇下佢地有幾多支持率

67踢得好既話
估計都係外借先多過留隊

OX唔錯wow 岩岩

下半場轉咗前場壓逼

我出街食飯依然係聽到人講辛苦班警犬多過屌佢地....唉

好睇邊區

Where is shaqiri?

injured

傷

邊撚度？佢地ot大撚把錢

又一粒

3粒！

好日唔睇

屌 米仔點解仲可以咁廢

Arnold啲封位同冇封一樣

3-0

keep住水準

重現馬體大炒鍠

second ball完全冇人執... Mignolet今場好慘

屌 唔教好似唔洗輸

好波

拿玻射親都有 放題

主要都係前面三個太撚廢係咁送波

0-3

真係覺得米神慘
其實算係咁
慘被右路放題逼害

friendly only, 對面使唔能使咁認真

你唔好姓賴

跟左ab成年都可以無進步過

Insigne好勁

拎完第二之後果年實會

屌你老母啦fsg
睇撚住前面六個鳩傳鳩控都唔買人

nice繼續唔需要買人

準備出副選 遮醜

放題

利記好有歷史

hendo shot

上年比利得失球踢走仲要拎埋冠軍

仲唔有仇報仇咩

有冇諗過係自己太廢

唔認真踢黎把lun

得馬貼推到個波上去
俾中場俾埋自己份糧佢啦不如

無睇到 想問係咪利主場?

上季 5-0
今季 0-5

仲要其實踢得好認真

諗定下季邊個背傷先

你話手球隊咁就柒啫
拿玻里實力贏你

輸晒佢 迫FSG賣好嘢

繼續三工兵戰術

輸taa

上季 利5:0

唔會，佢地活喺自己世界

Ox

佢地良知都冇
重點係佢d家人點樣生活

好撚柒啊 屌你老母

第三球個位同冇封係冇分別

唉，香港利記

話咗係會員ox子

ox幾時躝

仲話呢d後備前鋒夠用
中埸得fabinho一個正常

爭啲四球

Matip

力子今日

不如輸多幾球比啲壓力上頭泵水買人啦 不過以fsg一貫作風

根本後防逼害米神
米神表現真係算收貨啦

Insigne Verdi一左一右好勁

短兒幾時好返

對面下下都單挑防線

好撚廢

要人餵 但班中場係冇創造力 係靠兩閘 一比人mark就死

呢隊波究竟點拎歐聯

咁都傳返出去

老母咁遲鈍根本唔踢得前場

後防勁加兩翼燒味戰術

換人啦唔撚想呢班垃圾呀

神軒今場

入波最多個三角同守尾門個個都唔係度
咁比唔公道

mane vvd ab carry

睇下新仔算啦

換未

換撚哂佢啦

西波

終於換

l6 la

老虎同安76

掛住摩了

Brewster Wilson希望有啲活力

神軒地中海？

張仔係咪晚晚屌女

換哂班後備出黎 繼續當冇野 半班已經正選 仲有半班係常規後備 都踢到咁 老土講句 攞完冠軍不思進取 只係不進反退

冇哂d熱身賽之王即刻輸哂

好廢 唔買前場死硬

正賽咪又勝利十一人

都唔知唔打翼做乜9

晚晚屌到爽

勝利到又唔介意

原來後備冇jones

熱身賽之王Brewster入場

身體語言睇到仲要係勁認真踢場波

唯一有創造力中場

拉蘭拿慢到

3:0
咩事

quote錯 講緊Jones

lalala 好慢

起碼有得笑下

迷摩了

Wilson

傳得靚

明明如果係上年熱身賽連續幾場不勝我會好想屌fsg
今年真係冇心機屌

明顯拉同Wilson 係向前，正選成日交橫

摩摩

taa 啲防守

通常熱身踢得7 個季都會7

insigne勁到

727 278 警狗打人合集

lalala好明顯冇防守skill 比佢踢六號位死硬

La子當新援真係冇眼睇

啦子運用球很慢

la子真係算鳩數啦

乜都慢一拍咁

利記佐仔

出下新仔啦屌

成班撚樣唔知踢乜

當新援真係不了

拖泥帶水

啦子我真係冇眼睇

比波力水差到

啦啦啦躝啦

下年仲有歐賽踢當我利贏

睇碌柒好過啦屌

中場0組織 埃及文明一傷踢條撚

屌你高普又出高美斯打閘

出哂啲新仔都冇咁嬲 都唔知喺度踢乜春

啦啦啦 有價好賣

張 同啦 傷完返黎預左冇好野架啦

你就想啦

想睇富咸仔呀屌

後面分波你卻自轉三百六 常被責罵

唔收vvd係咪驚456

高普唔係咁睇

hover打左

呢隊垃圾係點拎歐聯
有無巴打可以話我聽

睇下邊個同vvd夾姐

屌高普醒未 根本市場上仲有人可以買

Ziyech都仲有價講 30m可以買到 攻中同翼都得

快撚d買啦 啦回撚哂塘架啦

阿狗有四閘陣
我地有四中堅陣

-6

俾返金球獎文尼。carry隊咁既西波

認真答 主要係後防同主場威力

點解可以唔買人都有

鳩斬完未

社區盾冇文尼會點？

可以無人拉邊真係得高普先做得出

除左ab 已經係上年正選

廢到痴撚線

四中堅 五防中陣

wilson射

Wilson 算唔算慢？

前場買個有創造力架啦
狜回家我都ok

wilson o5ok?

16歲新仔落場

牛屎頭咁快有得踢

全幼

67出場了

新買既 都岀哂？

痴線
下下都傳比對面 控到控唔停

vdb

新仔咁快有得踢

fsg買人難過成立調查委員會
幼幼=監警會=無撚用

67 個頭真係67咁

幻幻幻幻幻

一早出新仔踢算啦

要遮醜

醜要遮得快

Sepp同VVD差唔多高

有67

幻幻救世界

冇左前面3個真係收哂皮

新仔踢過1隊？

67

Kent啲fd 明明白人但係勁mk

好唔似16歲 幾有自信 波底好

神救烏龍

最撚似樣係拿玻里呢腳

fullham踢過2場

幼幼

幻幻即刻嚇到人射自己龍

第一個有威脅攻勢

今日簽今日出？

新仔仲勁

Elliot 有陣屌摩feel

節奏快番好多

46好似無雷鬼頭咁勁

幻幻仲有威脅

我正想講

呢幾分鐘好睇過全場

屁孩樣

班後生仔打得好咁多

揾完班青年軍先有D野睇

u23仲勁過一隊

咁就仆街了

以為自己睇錯

老母打翼真係屌你老母

傻西卡利祖個頭咁核突

可以改名了

on9

67（屌摩）

簽左咁多新仔咁勁
十年後就係我地嘅year

La真係

艾加

笑到仆街

影相果陣已經好覺有屌摩影子

la除左花巧真係冇料

出一隊係為左滿足球迷
半場出幼幼好過啦
黎緊仲要踢咁多場

高度都似埋

la子斷左好多球

咁能癲
一簽完即日有得出場

vdb都幾高 但好瘦

雲膠係咪比咗本幼齒秘笈比高普

個post屌到上熱門

雲丹保1米89

新屌摩好似唔差

摩的化身

屌啦

班幼幼有啲驚喜

又真係幾似

班幻幻好衝得

仆街真係摩翼

阿諾打右閘，好似成場都無乜點推，反而膠美斯係咁推。

屌啦踢到好似街場呀伯咁

67真係唔錯

滴尿步法

新仔換下髮型啦屌

痾尿射門

佢定XS高

遠睇個身影好似屌摩
有新屌摩了

反智轉身

la做乜9姐

la

鳩完未啊屌你老母 lallana

De ligt步法

Wilson係咪學新軒 下下死位要波

走撚左去蛆啦

要去意甲la....

wilson

Wilson仔應該留一隊自用卦！？

仲有得高

終於有靚波。。

最似樣呢下

wilson值得擺正選啦 呢場

幾快加速brewster

講真要放wilson試左翼位啦
右翼位排到出年都未到佢

wilson 67

雞冠頭啲步法好密又輕

hxxxxx

班新仔仲好睇

幼幼仲勁過班正選

出新仔攻得仲勁

賀華都唔錯

Hoever係咪可以踢翼

Milner
Lomo
Ox

有冇LINK

有啲腳法

老虎仲係咁撚垃圾

Hoever好似啱啱出道嘅Gomez

碌柒啲上腳推進幾順
依樣野好撚緊要

成班j 幼幼 痴撚曬線 冇買過人阿屌

你唔買古 就主力練wilson出正選啦

無心機

懦

俾人叫新屌摩係讚定冇肉
我分唔到

Wilson射門尢如強援加盟

77台

老虎 啦子唔該躝

講真呢班後生仔真係好有前途 係要俾時間落場
不過想衝英超 真係要簽即食幫幫手

完場啦

老虎去a米未阿

vdb do what 9

換曬新仔之後係踢咩陣

歐聯冠軍喎

岩岩先有時間睇

高美斯又踢到變左中堅咁 屌

唔洗睇

3蛋

自由陣

屌真係一開就岩岩吹雞FULL TIME

唔知了
但個觀感上好睇過班老屎忽

下場用幻幻踢啦，特別點名唔想見到oxla老虎同打邊嘅老母

懦夫快躝

我到底睇左d咩

Hoever 真係推前一格防中都得 有d腳法

好波，4場輸3場。

我無野講

La子算啦 咪再俾機會啦 俾新仔好過啦

啦子幾時賣
同街場啲阿伯有咩分別
DLLM 廢中 FSG

Brewster好撚唔掂
拖慢攻勢 下下直接交波俾對面

都無咩藉口唔買人

我要投訴FSG

真心 放棄佢啦好嗎

開心嘅係
屌摩嘅身影都仲係揮之不去

Brewster

佢打番英超應該輸反擊都輸死

要轉型做佐真奴呀

冠軍已袋今季HEA踢

就黎講我要去醫院

幾有感情都好，lalala已經追唔上隊波既進度

new 佐連奴

全部垃圾

希望屌摩L6捉住佢同佢一齊走 一齊走

利記佐真奴

啦踢防中仲鳩過文尼十號

升哂全隊u23做一隊好過

佢算比較肯攻

如果唔增兵，今年好危

軒仔表示舒服

利記既幼幼都玩時代革命

買左兩個人仲唔知足

沙基利去咗邊？ 賣咗？

agger
要開刀第一個係la 迷佢都咁話

下場
brewster
kent jones wilson
是但
lewis vdb gomez hoever

但喺英超有冇咁多時間俾佢推橫射 得一招好易mark

67用左幾錢買？

我要罷工！！

擺錯位 有撚用咩

已經講哂復出等於增兵

你叫我點撚訓

Wil 一招

俾培養費only
未知幾錢 要法庭判

擺hoever落左閘就當撚左買人

屌你idiot踢一陣都仲好過成班正選

67如果今季踢到一隊後備既 我印佢波衫

阿諾踢緊乜野 無腳好波任人中出

啦子運用球很慢 墜後分波你卻自轉三百六

唔開心

剩係識射波
幾腳波都攞得7 推波又唔順 唔覺得一隊要爭冠軍既球隊要比機會佢

得返一場里昂就開季 今季係咁先啦唔買人

死得其所

對面個龍幾勁

67有機會成才 d走位靈性好正

想踢利減下壓都唔得
本身睇到班警犬已經成肚氣
睇完場波仲激氣

同意

我睇呢幾場覺得佢啲創造力&傳球視野其實唔錯，反而啲帶波推進&盤扭麻麻，可能因為無身形又唔快

啲步好細，好靈活

似Suso 可能意甲啱佢多啲

岩，頭先見到67上場踢嗰幾腳波已經唔記得左輸緊三零

我簡直覺得踢得好過Wilson同kent 雖然得十分鐘

kent去左邊

4-2-3-1掛
————Brewster—————
Duncan Wilson Elliott
———-Lewis——-La———

近期無追開
請問個新幼幼係幾時簽架

Kent仲廢過Wilson啦...

今日

FSG識玩
好似solanke咁
轉過手又賺

67個觀感幾好
唔怯 好肯去
反觀班大佬拎住粒波妹下妹下咁

見到呢張圖訓唔著
dlgh

Suso勁好多啦 suso推進順好多 又hold到下波

分分鐘識埋堆

咁就順順利利上埋位

當然 style似囉

好值得培養既
但一隊唔該買人啦屌

我都覺 純粹問下去左邊

屌 Jones都踢得唔錯 又去左邊

高普應該幾睇佢 16歲加盟竟然唔係踢U18 連U23都skip埋直接上一隊
仲要咁快有得出場

班中前場完全無人係轉到身再推前個波
最後又係分邊再鳩斬

高普係咪變咗迷雲黨，又玩幼齒，又玩最已陣。

到佢成材上位高普可能走撚左

jones起碼有創造力過今日個中場
奧力子又on99成日去邊
斬波都唔知斬畀邊個頂

熱身賽都有爆閘狗

條on9啦啦啦幾次唔知後面有冇人mark佢都鳩轉身

摩仔靚仔好多

講創造力

Jones可能仲勁過班正選中場
去左邊

等1001 然後訓

睇埋黑警記招先

咪又係錄音機
我都睇到識背

彩完未盞嬲到瞓唔到

開記招都唔準時，垃圾

仲要係當日簽 當日落場比機會佢

屌你老母唔準時咪叫自己紀律部隊啦

唔係妹唔妹既問題 係根本錯位 你叫老母踢邊 可以點搞 唔夠翼又要出班常規正選 成班中場工兵出哂又唔知想點 奧子要人餵 你出哂呢d中場都唔會期望佢有好表現

其實諗都諗到
米拿 軒 法賓奴 老母 OX 5個同場一定災難性

1001

諗起都嘔血

成隊有突破創造既 基達算係 張仔傷完唔知當半個 前面證明夠級數既得四個 以強隊踢咁多場比賽黎講 係完全唔夠人 都未計基達張仔易傷 前面三個搏左兩年唔知會唔會有事

有軒，再出 lomo milner，中場一定妹到仆街

我其實係好信高普 但米軒邊母 最多只係出兩個 出三個就要推軒同母輪流上去 出哂四個真係諗都唔敢諗

1001助攻

佔中三子

是但出其中兩個都死